會員 露營必需走 係黑警，大家千祈唔好俾狗fake佐831去中聯辦！！！

事源依個post：

佢懶係有point 一句對準政權就完全唔洗投票/尊重義士意見
對大家去中聯辦 好明顯狗隊已經準備好曬圍捕/暴力！！
我見佢對答完全無logic加超級唔關心手足生死
一起底就發現係死狗黎！已經唔係第一次fake大家送死
參考依個post入面手足嘅留言：

件垃圾見阻止唔到我踢爆佢 同埋驚麻包袋，
依家改曬口風叫我唔好比仇恨沖昏頭腦，收！皮！啦！
血！債！血！償！寧得罪拉登 莫得罪連登！
大家唔該show自己個封鎖名單上黎，等各位手足都可以block曬d死狗！
條pk自推上佐熱門 好多人被欺騙 唔該大力push
831唔好去中聯辦！

831唔好去中聯辦！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

邊度重兵就緊係避架啦

咁你仲幫佢推PO？ 用不推文回覆啦

唉，唯有帶大量露營用品，搭機場車去大嶼山郊遊。

佢一直話唔洗投票啦
聽到我講手足會好危險，完全唔擔心，
而係答我叫多d人去？？？
各位自行判斷啦！

一分鐘得一次機會不推文回覆！
然而好多巴打都幫緊佢push
我唯有回覆推緊嘅巴打叫佢哋幫手
唉連仔幾時改function啊！

咁去邊

有乜l嘢理由臨831前一日
大家乜準備都無 好多人唔知要去support
spare gear都未買得切 就推前線去中聯辦？？？？
咁樣推手足去擺明送頭嘅post上佐熱門真係好危險

必須幫推

好多巴打未覺意就幫狗推佐，求大家善用起底功能啊！！！

愛前線 唔好白白犧牲
今次d狗擺明準備充足
大家要認清局面啊！！！！

push

保護前線！！！

lunchtime前上唔到熱門就會比佢帶到風向㗎啦屌

《孫子．計》：「攻其無備，出其不意。」

push plssss

Block Block Block

然而好多手足受騙佐救命

中聯辦肯定唔可以去架啦

真心 上次成功係因為突擊
今次放晒風話會去支聯啲狗一定好重兵
去=送頭 佢地一定會無差別咁拉人
送死不了

麻

Pish

包

袋

佢推佐上熱門好難講 我驚手足真係去佐送頭！！！

5年前 雨傘知唔知輸乜呀

你有時間狙擊我

不如建議下去邊仲好

轉場去邊我都會跟你

你繼續玩捉鬼我阻你唔到

哎屌仲痴撚住個P幫唔倒手....

你收皮啦 你擺明知道如果大家去佐中聯辦會全軍覆沒
你從來就係企係人民嘅對立點
唔l好講咩雨傘 雨傘之前我仲係好尊重香港警察！

認真唔建議去中聯辦
be water快閃仲好

條死黑警已經出現係依個post！！

去邊好

唔該唔好扮無辜 好噁心
跟住我拉我翻去毆打ama
還！眼！

雨傘個陣我已經玩封路啦
個陣咪又係比長毛屌係鬼

你硬係要呢個時刻都捉鬼
我真心睇唔透

我唔洗用不推文回覆

幫推，去中聯辦無咩用

exactly
我地嘅進步位就係玩游擊快閃
前線無籌備 推佢哋去完全走唔到嘅西環gm9！！！

咁就話人係黑警

意見唔一致姐。

我相信大家都有智慧，唔會白白送死

一齊討論 總之我地無大台就係需要大家傾、投票，唔係5年前咁，一個理由，塞落我地把口度就要受！

真心好笑wo你

上水 金紫荊 罷工 中聯辦 Post我都有推

你冷靜D先啦 手足

請睇

不如去天安門

點解依個post大家認清得你早，你就唔出黎澄清？

831不去中x辦

我幫你推埋啦 唉

冷靜下先啦 巴打

中聯辦一定重防

咁你個邏輯，度度都唔使去啦，佢度度都可以擺重兵嫁，機場都唔使去啦，仲要有禁制令

去機場

答佐先啦
點解依個post成5頁，你都唔澄清？？？？

重有 我唔係咩大人物 點解要澄清？

自己睇

我睇曬個post㗎 我好想你唔係狗㗎
你嗰陣完全無反駁 要我點信你啊？？？？

認同
一定唔可以全部人去
快閃都可以諗下

記住 狙擊完我
路仍必須走
毋忘初衷

原定路線就係遮打去中聯辦
宜家改咁D人去邊
遮打企滿D人肯定會去中聯辦或者遊去維園
好似之前咁

平心而論，佢係依個post on9姐，其餘都正常。

唔需要刻意標籤，只需要俾大家知去西環嘅危險程度。

點都好多謝巴打嘅提醒

有錯 就割就話你係鬼

永不翻生

雨傘革命就係輸呢樣

人數得幾萬就危險
民陣搞既有邊次少人
幾十萬人D狗敢唔敢出黎係另一個問題

我放棄埋個Post黎幫佢推

無乜所謂啦

2020都黎啦 仲玩捉鬼

Push

be water打遊擊

你睇哂成個Post d留言先再講

同埋我唔係Ivan

如果怪錯佢 我道歉
我地已經拉佐800幾個兄弟
講到唔需要問前線意見就人多去佐先
我就覺得好唔可靠

Push 建議轉場

無錯

幫你推爆呢個

信前線，亦都要信和理非手足，大家識走位。

此post 鬥嘴完畢。討論正經行動

之前中聯辦得佐係因為狗唔知我地會行咁遠
但今次遊行路線寫到明過去 依家特登出反對通知書
d狗嘅計劃點會唔係引我地繼續跟原路去中聯辦送頭？
人多 但係咁多人入面 有幾多係勇武？有幾多個熟場地？
重防地點根本唔係普通人多就得
而係要 有覺悟嘅人 多先work

推，轉去接機？

Be water!!!

佢依家出反對通知書
擺明就係大條道理等一大班人 非法遊行到原定中聯辦位置再一網打盡啦
民陣搞嘅遊行大部分人係無戰鬥力嘅和理非 真係會死得好慘

重點係人數

雨傘都好多人 d狗點解唔驚我地？
因為我地嗰陣絕大部分都係無任何準備戰鬥嘅人
好多和理非、一家大細，都係信得過民陣搞嘅遊行係安全先出現，佢哋唔會有gear，心裡毫無準備，你係全副武裝嘅狗，你會唔會驚？根本就唔係單純人多就解決到，一個魔鬼對住1000個無gear嘅小朋友係唔會驚

728如果唔堵路佢地都無藉口放狗
人多到一個點D狗根本無辦法

雨傘個陣成班玩膠
都觀察左你咁多日
要落手容乜易
依家班狗最怕你人多

要諗諗聽日去邊行街
得返24個鐘做宣傳
個人覺得去港島區好大風險
機場？鳩鐵站？

我唔會去中聯辦
個位跟本冇得走

最好定埋個去邊先 話就話除咗中聯辦邊到都去得啫

對唔住，我都唔想鬥嘴，唔想捉錯鬼，唔想分化，但我最驚係集體送頭，無多隻眼，黎多次新屋嶺2。0，嚇怕只打算和平遊行完就翻屋企嘅和理非

831始終係用民陣和平大遊行嘅朵搞嘅，相信大家都知道會有幾多小朋友甚至寵物，或者我地會出現烏克蘭革命第一次大量死人，但係標榜和平嘅聽日，唔可以係嗰一日。

831原本係大遊行
因為91先係下一波死線
91後衝中聯辦我都會跟
但831不了

連你都知民陣和平大遊行有幾多小朋友甚至寵物
D狗會唔知敢亂黎?

跟本去中聯辦=比人拉

中環集合左先
到時實有人幫手照顧路面情況

幫推

都話好多黑犬喺連登搞事㗎啦，隻黑犬一被樓主篤爆，就言無倫次，毅進犬真係毅進犬，長不出象牙

唔好去中聯辦

大家諗返對上幾次去西環，都係被強硬對付。

無必要去硬碰

一早block左

pish

你覺得我唔驚？
但今次係講雙普選呀
比起所有光復運動都重要

爭取到普選基本上就半隻腳去到香港獨立

其實去邊都有重重包圍，原本路線行咗無數次，我知你唔想手足送頭，但到底我地重有乜選擇？

露營必須走 呢個會員一早block 左
開親d po 都推人去死咁

Ok

same

佢啲戰積次次都比人拉到仆直

818 呢d 友不停叫人去中環shopping

我都好想可以好自信咁答你 班狗唔敢
但係依兩個月每一日，佢哋都超出我地嘅想像，
係中央鼓勵下越黎越無可理喻，
我唔再對佢哋嘅道德標準有任何信任

我地生活係每日300個大陸人入侵，種族清洗嘅香港，
依班有黃底父母教育公民責任嘅小朋友係我地最寶貴嘅未來，
因為一次無準備嘅傷亡，為人父母，撫心自問你自己都唔會再帶仔女出去，中共嘅恐懼統治如果係小朋友嘅童年陰影，我地邊有下一代真香港人
聽日係一定要大家平安翻到屋企 求大家

831唔好去中聯辦送頭！

no go 支聯辦，去其他地方打狗

澄清完 你又唔理
如果真係贏左
我會係煲底Post 大家一齊自拍

此Post為證

上禮賓?

D狗淨係搞後生
如果有老有小佢地唔敢,驚會死人
所以宜家只可以等聽日睇條街有幾多人

民陣而家話改期.....所以聽日已經唔算係搞手了...

728咪又係咁,D人都會照出
831遊行係818就已經開始宣傳
所以肯定多人出

選擇就算要探危地，都要係有共識有準備嘅情況下做
無先商量好/要和平嘅時候，選擇經濟制裁（例如罷賣）、和平避開明顯好難散去嘅地點去遊行
我地依班手足 個個都驚 但個個都有心理準備
不過嗰d跟爸爸媽媽出黎嘅小朋友
佢只係知道自己做緊正確嘅事
未知道原來正義要付出自己生命
就算知道 我地大人都無可能由得佢哋受重傷 被捕被虐打 甚至送命
我地記得自己救緊香港 同時唔可以忘記
依班愛香港嘅細路 就係香港嘅未來

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

黑警死全家

我唔撚推831 你地鍾意批鬥就繼續批鬥落去

機場

因為我block佐你，唔點開show blocked user見唔到你講咩
所以覆完其他人先睇到你嘅留言

講真我都好想相信係度每一個都係手足
對你唔會有懷疑 好似6月之前嘅連登咁
大家一齊膠下屌下肥絲大隻不知幾開心

但係連續3個月每一個手足都試過被欺騙
犧牲佐太多人之餘，仲見到太多扮自己友，
但一嘢出賣人嘅pk，好似督國泰灰嗰個狗西咁。

如果你係狗，dllm，我生生世世記得你地點對香港人，我會教育下一代睇唔起你地濫權害人，不分是非黑白
如果你係手足，我怪錯你，真係好對唔住，希望你明白我嘅懷疑出發點唔係惡意，有一日好似你講咁，可以係煲底同你親口道歉

一句講哂 831民陣話取消仲去唔去中環

唔緊要 投個票睇結果先

Block唔Block所無所謂

自己決定

up

唔該佢真係聽其他人意見 就唔會次次出黎引人去呢度去果度啦

而且佢啲提議都無撚腦嘅
就算真心膠都唔會跟佢去啦

睇哂先講啦 我唔會再推831
但我同大家一齊Be Water
你地鍾意都可以慢慢係到批鬥我

自己去啦仆街

你個良心係邊，黑心人全家下地獄

去機場和理。

831中環

佢回覆依個post嘅tone的確唔似黑警
但係佢每一個建議都好似叫人送頭
我都睇唔透了。。。。。。。

當初民陣終點係中聯辦我心諗做乜鳩
一去就應該去禮賓府

屌 比你老屈唔會嬲？
我都要冷靜下先覆到你
同你鬥嘈有撚用咩？

去中環應該係解繼續去遊行
唔係去西環中聯辦
起再久遠d嘅底之後真係睇唔透你
你個心態又的確唔係衰
但係你d提議又真係好可疑
我都唔知應唔應該繼續推依個post
只希望大家唔好去中聯辦送頭

咁去邊？
你唔出，政府又話你地班弱智比大台控制晒，冇左大台唔敢出喇咩

戇鳩

老實講 聽日去邊都一定重防

我想講，今日之前所有人（包括啲剩係上面書唔上呢度既中老年人）都預左去中聯辦，而家轉你未必通知到所有人架.....

D Post 你我狗都睇到
點解要講到咁直白？

玩左兩個月 有咩咪現場決定去邊

樓主用字先鬼 wo

講左半個月 完全推唔起831

臨尾一日先玩捉鬼

唔係鬼 但我開始質疑自己捉錯鬼

咪話佢 我信佢係手足

推啊

Stay alert. Think critically.

唔好思考人生 諗下下一步做乜

唔去中環 係咪去機場？

樓主 有狗要follow留意住佢地痾屎尿，唔係block

721

我只係相信要避開西環確保終極和理非都安全
西環以前 有好多分支嘅路線繼續行 應該危險細好多
因為人多就會好似818咁分散開 倒流行翻去起點

絕對比只有一條容納到遊行人群大路嘅西環安全 西環內街交通支線複雜 走唔快 極大機會包抄地鐵站口嗰幾條好可能會塞死嘅小路

照出 避西環 提前位置散去

岩呀 唔去中聯辦

中聯辦距離起點都幾遠，中間路段提醒身邊人唔好行到西環就ok，其實前段路線係唔會被影響

仲捉鬼 收皮啦

禮賓難走

不失為一個好方法

民陣個個出樣 如果佢哋公開支持一個已經被反對嘅遊行 將會被清算 只可以靠我地自己係無大台嘅狀態 帶支mic出去提醒大家唔好行前佐去西環 提早散 確保無gear遊行市民嘅安全

Push !!!!!

講多少少

721 我係上環

真心Feel到呢場運動開始提升到革命層面

亦都係中環去西環個段路 不停叫光復香港 時代革命

uppppp

唔好再分和理非 勇武得唔得？
你有無聽攬炒巴講

要佢哋獨守空城

去中聯辦打飛機咩？我地目標係政權，林鄭。

中聯辦個位跟本冇得走

佢係果果post就話冇時間討論，宜家就 懶曬你性想和解， 大家心照

我都係上環到西環路段
我同一班和理非係前線食緊子彈嗰陣
明明係附近 但完全平衡時空咁
一大堆人坐係度等 唔知發生咩事
前線需要救助嘅消失傳唔過黎後面
所以先會話不自覺嘅人多
都未必可以保護到面對絕對武力嘅狗
我依然好內疚 好不解點解自己係現場
但要睇翻直播片先知前面慘況

有咁多地方唔去，係要去中聯辦

消息*

7咗未扮下嘢囉，同9硬寫一樣

內街好多坐左係到Hea

但信德中心個幾波 好撚爽

好有氣勢

佢哋用警車運人，其實好快部署到，邊度都一樣。

ok原來和解左 利申無爬文自膠

我係民陣個PO叫人考慮聽日唔好出

成班鬼同狗一齊咬我

自己睇路 仆街唔好喊

贏左 到時煲底見

我會Post同大家自拍 放心

唔岩你口味就鬼同狗
你有無腦架？

去中聯辦有乜用其實
搏比班狗圍捕？之後送上新屋嶺玩酷刑？

出係要出 不過提前少少路段走 唔好入西環

一早扑撚左你啦狗仔

返去食狗飯 屌你老母

唔好送頭喇

原定民陣路線其實未入西環之前嘅路好多商場、小路可以大家流水式散去，但係入到西環就根本避唔到被包抄&狗可以清楚知道狗車派去邊

原本831就係去中聯辦 , 真係唔知邊個係狗

大遊行入面嘅小朋友、身體障礙手足無辦法唔分和勇，佢哋勇唔到，只能夠搵辦法保佢哋安全&預防其他可以勇嘅人為佐救佢哋而送頭

遊行照去，唔入西環，提前路段做終點，其實一切改動不大，只需要有人願意提醒身邊人唔行入西環就得

推 不送頭

遊行提早路段完結，唔入西環已經ok，不大變動，就算收唔到風都唔會雷到佢哋

繼續港島遊行，只要早d路段完結，不入西環！

依個要睇人數 我地只可以到時靠提醒身邊人唔好行太遠入去就得

仲有狗鐵一定會落閘 仲會送狗黎

人多真係好難走

P牌人手推

係 要做到勇武、和平、死線嘅循環先可以係唔失支持嘅情況下行動升級 係需要和平嘅時候被逼勇武，只會拆爛條golden formula

照港島遊行，只係唔行入擺明重防難走嘅西環

絕對冇可能衝中聯辦
果度自從比人搞後一定係加重兵力
佢話咩要對準政權
屌佢老味根本係送人頭
人都冇埋點撚樣對準呀

推
Show blocked user

831咪上西環

91機場

你呢幾句都幾on9

遊擊戰術please

去邊度大家已經好清晰！

推爆佢 唔好聽狗講

照遊行 唔入西環保障終極和理非之餘
又避免到前線為救人而送頭
有咩on9

推爆呢個先

民陣一早吹雞去中聯辦，依家先尼轉地方只會帶尼資訊混亂

照遊行 唔入西環 只係早少少路段散

大家唔好中分化撚伏 ，原定時間路線，人多就無事

對方都進化，玩內鬼

勇武點會放過中聯辦，你想叫人賣勇武？

停止捉鬼

如果唔去中聯辦
咪去機場囉

前線自會決定
佢地有勇有謀
絕對唔會送頭

我認得你係比磚爆頭嗰位巴打 希望你好翻曬

唔係要賣勇武 而係今次情況同721突襲太唔一樣
今次對家有極度充足時間準備 臨急臨忙出反對通知書
明知我地會照行 終點係西環依個斷鐵就無路嘅地方
就可以輕鬆堵塞去路 沙田翻版 有入無出
合理化對全部人 包括勇武唔到嘅人
小朋友、老人家施暴/圍捕
係中共一向嘅恐懼統治手段
再將責任推落我地自己非法遊行/衝擊中聯辦度
嘗試撕裂社會&spin 輿論

嗯 只係嘗試減低前線為救毫無心理準備嘅和理非而犧牲嘅機會

Blocked thz

佢咁樣係帶唔到風向架

要打一定打弱點
你冇理由邊度有晒裝 咁高防都重打落去

唔去西環係咪共識?

831

我會去cwb行街

去銅鑼好啦，上環都唔好去

去搞各區狗宿舍，然後一個屈尾十，偷襲中聯辦

psuh

phus

老實D講

大家都仲未有為香港革命犧牲既覺悟